Nemám žadné plány , protože jsem myslil jen o zkouškě .
Určite , nesmíme kouřit v kině , a taky fotografovat
Má kamarádka má dlouhé vlasy , modré oči a štrední velikost .
Líbí se mi parky , protože jsou velmi krásné a taky můžeme tam jít zdarma .
Býl jsem v mém rodném městě a oslavil jsem Silvestr s mými kamarády .
